你老母11.3

充電慢左一半要三個中先充完

冇快充？

三個中?邊三個 中?

碰！